[大J既入]PS4 PRO CLUB 招人

本會有意招長玩之士

每晚大約九點開波，視乎人數

踢法自由，反擊，陣地，鳩斬都冇所謂 贏到就得

自問好波唔獨食既就入黎啦！

TG:

push

pish

8點開波, 有冇人?

玩到d6, 自己add SZE SHAN IND